因為psn特價買左skyrim玩

第一次玩

有冇人一齊討論下

玩到去搵龍石，點知龍石未搵到
反而搵到隻黃金龍爪

走埋去交任

先記得原來未搵龍石

玩到上雪山搵長老

諗起就嬲 魔神器隻狗陰鳩我 拎唔齊

有冇人知點樣快速旅行

係未好後架

打完第一條龍個城主會叫你上雪山

冇記錯好似可以係咁背刺個長老拎技能點

任刷？

93蚊好抵，不過仲玩緊mhw

買左先
遲下又貴過

d任務多到喊出黎,好亂......都唔知打咩先

係 但係唔可以斬得太頻密 唔係佢會秒你
個npc不死 你可以蹲喺佢後面狂斬 升武器技/潛行

隻game主線好短 所以其實係玩支線多

除左外面啲洞穴營地嗰啲之外
戰士 刺客 法師 各一個公會 仲有一個暗黑兄弟會
4個組織都可以入 係比較大嘅支線方向

戰士有咩公會入？

The Companions

玩到變狼人

玩左d 有兩個細雜項, 一係加入風暴斗逢,.一係帝國軍, 個故事仲係唔清唔楚, 係咪必入定可以兩個都唔入? 會唔會玩小左野?

點都要跟一個走 我跟咗風暴斗篷

點陰法?? 我成日揾佢做擋箭牌, 去邊佢都幫我衝出去打住先

d任務唔洗跟住做
又可以周圍探索

好岩我玩

最喜歡夠自由既遊戲

讀深一層就會覺得Stormcloak 係港獨派既模範

利申：imperial legion撚

Ps4 版有無mod可以玩下 有我又買黎過下癮

真係好撚自由 成日入屋殺npc

有得揀唔買pc

你地係咪睇晒d書? 有時長到唔想睇, d書又唔順敘, 睇到一頭霧水

個背景係咪 大戰. 帝國軍 輸俾精靈, 而風暴撚又想推番帝國???

希望有巴打解下話

殺左隻雞 點知成村人追住我黎劈

唔小心做咗吸血鬼 而家見親火龍都驚驚地

放底手上武器俾守衛捉 之後俾錢就可以解決 好鬼黑暗

我係男爵

好似食藥可以變番人

冇時間成個世界觀解晒比巴打聽

Skyrim 係帝國北部，Nord (諾德人)嘅故鄉，而Nord不嬲都對第一個帝王Talos當神咁拜。
帝國後來同Thalmor (High elf高等精靈嘅帝國) 打仗輸左，作為不平等條約嘅一部份，將Talos崇拜列為非法。咁自然諾德人就好反感，其中由Ulfric Stormcloak 帶頭作反，希望將Skyrim從帝國管治下獨立，建造一個只由諾德人統治，可以自由祟拜Talos嘅國家。

冇用架 反而入盗賊公會 仲可以用會員價平啲

之前玩電腦版都玩巧耐
又龍爪,面具,魔神器,公會,龍語

食邊隻藥？

btw唔見$93 psn既 得$139

好似要變哂之前搵祭壇

炼金商店一般都有袪病药剂，吃一瓶就好了

有佢同巫師，玩邊隻先

psn邊到有98蚊?

想問下如果我重有半年psn, 依家買多一年， 係咪加埋係18個月？ 定重新計過得12個月

Ulfric Stormcloak 帶頭作反 <<<<隻game講話整到d 龍復活係叫 梭默既團體 係咪你呢個英文名?? 因為玩中文版

風暴斗逢即係呢個團體??

sorry 1999, 因為想清楚故事玩投入d

隻GAME好玩在多支線

而家做緊特價？

有無人買左switch版？

玩開英文版 所以譯名要靠估

風暴斗縫 Stormcloak 就係 Ulfric Stormcloak 呢個人嘅軍隊
梭默 thalmor 係精靈帝國嘅，基本上係本作反派，專門監視帝國。但佢哋冇呢個實力去復活啲龍

個長老係邊個地方
等我玩到去果度就留意下

係
新春特價

原來要plus

加上去，18

成間winterhold college 得四個學生

thx

真係好撚抵
又好玩

switch 撚 , 塔長途巴士玩一流

想玩又冇plus 既巴絲

留個tg 我比個14日plus 你

得一個

thanks爸打

控制ok？有無中文🤔

知唔知有冇分別

諗起之前玩左勁耐都無爆過主線

買左之後po 返黎隻game個post
已pm

有中文, 普通手制控, or 體感好似zelda咁射箭劈野都ok

其實有咁多唔同職業, ending有冇分別?

好好享受隻驚

慢慢J

推一推先

down緊

識貨

上古卷軸連登有post可以去吹水 有專人解答世界觀疑難雜症

痴線架
行去冬堡學院行左我兩粒鐘

以前電腦玩過但冇爆到機就唔記得點解無玩
有d心思思想買添 不過又怕好快放棄 隻巫師都未打完

預到巨人唔夠打
係未應該唔好戀戰呢

巨人隨便都打贏，法師火球慢慢屈死佢，盾戰蔬菜湯無限暈

歡迎乘搭巨人航空

點解唔坐馬車去冬堡先

慢慢享受

自問對TES歷史有D認識，尤其係Skyrim，game入面D書我都會睇下。

成個世界觀太長，我就只係講Skyrim背景啦。

帝國大戰，帝國成功反攻帝都，最後係帝國險勝。雖然勝利，但帝國元氣大傷，相反高等精靈實力依存。為求同高等精靈停戰，帝國要簽定一條名為白金協議既條約，最大個2條件係1.禁止信奉塔羅斯(Talos)2.帝國需要割讓落錘省。仲有其他條件你玩落去就會發現，例如高等精靈可以隨意係帝國領地上拘捕人。

點解會有呢2個大條件呢？無他既，咪就係針對諾德人(信奉塔羅斯係諾德人既信仰)同紅衛人(落錘省係紅衛人既家鄉)。咁點解要針對呢2個種族呢。因為帝國大戰最後能夠險勝全賴呢2個種族。面對帝國這種行為，落錘省宣布獨立。尤弗里克要求天際至高國王放棄遵從白金協議不果，並根據諾德人傳統，要求與之對決並殺死了至高國王，帝國單方面宣告此對決無效，尤弗里克為弒君者，最後引發了天際內戰。

而預言中奧杜因回歸既最後一個條件就係天際省的內戰。(算唔算劇透，但game 預告有講) P.S 之前既條件已經係前幾集達成。

歡迎名巴打一齊討論

Steam 有得用半價買 Skyrim special edition，特價去到星期二！未買快啲買

PS4有無得全程轉第三人稱玩?
FPS會暈

有兩樣野錯左，割讓落錘並唔係因為針對紅衛，其實梭默一開始目標係落錘南岸，而入侵cyrodill 嘅係擾敵部隊，但打打下帝國兵敗如山倒，梭默見咁易食索性轉移焦點直接滅你帝國

最終帝國靠天際援軍+靠老弱殘兵掩護成功撤出落錘嘅主力同埋撤出帝都嘅殘兵3線推進收復帝都，但已經無力再戰，只能和談，紅衛其實冇出過力

要提到一點係當時梭默已經攻下左半個落錘，海岸線都只差一個城，但最終紅衛內部兩派和解，解左圍兼且奮起同梭默再打左5年先議和

而廢除對塔諾斯崇拜亦唔係針對諾德，其實同上面割讓落錘一樣，兩條條件早係梭默宣戰前比皇帝嘅最後通碟已經有，只係當時未打帝國唔應承

至於點解要針對塔諾斯，要追返去大約600年前第三帝國立國者泰伯塞普汀，佢亦叫塔諾斯，後來佢謀殺兩個下屬，三位一體成為依家嘅神·塔諾斯。當時泰伯征服四方，但係面對高精故鄉summerset isles 依舊輸多贏少，海軍比人打到反曬艇，但佢係morrowind 三神手上獲得左「高達」Numidium ，佢用高達引發龍破，硬生生爆條「千年圍城」時間線出黎，由於呢條時間線夏暮已經被圍城千年，所以好快就投降

而正正因為咁，高精對於呢種開掛行為極為反感，佢地認同佢係偉大嘅帝皇將領，但神？不了

skyrim應該買電腦版

一問始幫你解繩果兩條友都可以。

個個新手都殺過

雞神

正。終於有人討論下歷史

紅衛兩派和解我都有留意過，但係紅衛好似係落錘係直頭打敗精靈。精靈走埋無議和到 ？係skyrim 書到定官方提到？
因為我自己唔係好盡信網上個D 因為一傳十 十傳百 傳到好似真咁 玩到game就發現細節有錯

申:未玩過TESO 一 二集

BTW 想代入故事的巴打們，可以留心睇下NPC既對白，好多時都有蛛絲馬跡 併到好多故事岀來

佢地係stros m’kai 簽左約，神洲退兵，落錘獨立
但條約詳細內容冇記錄，所以冇人知係贏定輸，但神洲其實推進到落錘大半已經無力再上，但落錘一省之力收唔收得曬失地係未知之數，要等佢補完(世界大戰帝都戰線已經由佢隻卡game補完左)

想深入認識可以上uesp但全英文
依家網上可能會搵到d翻譯，可以去睇下

大家唔好殺左交任條友就得
唔好好似我咁

pc可以用控制台拉起佢

咁之後個任務係未永遠卡住

有強迫症好難搞

可以用控制台完成佢

記得落村斬雞

偷野偷到家財萬貫

偷野真係好正
仲要偷佢D野賣返俾佢 不過要學技
偷到買大屋

我都學下偷野先

[PC]上古卷軸集中討論區 22 獵人天下THE WORLD

有興趣聽講故佬講故、睇人寫故、睇人po囡相可以入黎呢到吹下水

你玩緊咩裝同咩難度？

偷可以練埋潛行

係未不停偷野就會升

係 偷完再擺返俾佢 然後擺完再偷 偷完再擺

load save

偷完賣野比佢 賣到佢冇錢 可以先save
然後打佢一野 再load番save 個商人啲錢就會重置

仲有口才有一招可以加1千商店金錢

橫惦都係
緊係殺晒成村人啦

通常都唔係唔小心
只係唔知會俾人拉 所以斬落去

我又好好彩
冇手多多

一開頭打npc

終於都知道點運用地型
收巨人皮

想問我個npc同伴死左
係未冇得返生架

最近都重玩緊 明明好鐘意依類game但唔知點解硬係玩唔落witcher

pc入控制台 ，ps4唔知有冇
成日都死於我嘅魔法之下

以前玩ps4 witcher3 諗住解哂所有問號
之後覺得好麻煩拎白金就算

fallout4 我都覺得好好玩

fallout4都有玩 但比較鐘意中古魔法嘢

我覺得w 未去到我想要個隻自由
w的確係隻好既開放世界game，但未夠自由

前期玩法我覺得較容易打，不過之後d法技好廢

但聽聞故事性同代入感好強 但我由一開始就代入唔到 所以遊戲時間一個鐘都冇

巫師我都買左未玩
真係咁差？

唔係差 好多人話係神作 只係我冇動力去玩

呢隻game真係好撚過份
成日諗住去做個主線就熄機

頂
行行下又有其他野做
玩幾個鐘都未玩到個主線

主線唔洗咁快 佢d支線先正 戰友會 法c公會 盜賊公會

喊出黎，唔小心斬死Lydia，有冇方法幫佢返生

佢同好多GAME 一樣開頭比較悶
尤其係要行一輪新手教學睇下片咁
幾想玩既人例如我第二次都真係唔想睇

不過入面真係好撚好玩

如果你係我朋友，我會坐埋去你身邊度
睇撚住你玩哂我先比你做其他野
唔玩哂佢唔洗做朋友
唔玩哂佢你人生會有缺憾，臨死果陣都會諗起巫師3未玩爆
慘撚過處男住去死

我唔會比我既朋友有咁既遭遇

你！而家即刻同我玩撚左佢！

等24個鐘就無人搵你尋仇架啦